香港會唔會出到第二個孫中山？

我覺得袁爸，隨時會係

而家做會衰11